ive仔返工多數係去次一等既地區

觀塘

葵涌

大埔

中環？

灣仔？

無你份

遊行完你都係做基層賤種挨苦嫁啦

多鳩餘

淋病可以無視民意到咁嘅地步
你地仲覺得遊行有用

支那仔你全家後代由你開始每秒畀狗𨳒𨳒到括約肌失控

最少唔會捉鳩你上蚑那

遊行同坐以待斃又有咩分別
係搞就搞大佢

唔覺得灣仔高級
返邊度有咩所謂
最重要係人工

新蒲崗

屈狗呢排守廁所啊？咁得閒嘅

我返元朗

中環

做侍應